【民記官方】聽日繼續有記者會！

民間記者會
主題：「民調敲響施政警鐘」以及「監控城市：香港」
日期：2019年8月22日 (星期四)
時間：下午2時正

Citizens’ Press Conference
Topic: “Public Opinion Survey Tolls the Death Knell of Government Administration ”, and " Surveillance City: Hong Kong "
Date: 21st August, 2019
Time: 2:00PM

======================================================

意見收集 Form:

各social media現有官方帳號；
TG channel: @citizenspresscon
連登/高登: 民間記者團體
香討/uwants: 民間記者團體
Baby kingdom: 民間記者會
FB：

IG：

YouTube：

Twitter:

Pish

金生我愛你

推

支持！

G持

元朗 @2148

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能 HKmap.live

幫手Facebook Twitter WhatsApp Telegram share!!!

支持

push
勇武行動停左、冇衝突場面，代價就係抗爭急速降溫

push

多討論民記 少收睇狗招

英文日期

Up

咁勤力

好撚癲

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

咁快

721 811
Never forgive, never forget

突然開得咁密

Push

加油

追到黑警

Thanks, 同埋記得今晚做好元朗站既Follow up, 聽日popo又黎讉責架啦!!
612 721 811

連發

pish

今日記者會嘅大家，多謝你哋

你哋好有邏輯，腦轉得快，英文好好，表達好清晰
聽到扯扯地
多謝！

推爆佢

推左再睇

721 85 811 820

加油！

8.22 中學生集會
8.23 19:00-21:00 香港人鏈
8.24 13:00 觀塘遊行
8.25 14:30 荃葵青遊行
8.31 民陣
9.2 罷課

721 85 811 820

咁密辛苦哂

警署成日落閘同遲39分鐘先到
想問有咩合法自衛手段可以做？
如果有人飲醉想斬手而我唔自衛時，又唔知點解佢咁廢，掂一掂死左我使唔使坐監？
有咩合法自衛工具可以平時帶係身？

英文日期打錯呀
btw支持

支持樓主
你地好犀利
keep住make noise

推 支持

民記 講下
反對採用警務人員嘅「口供」及 作「人證」喇

私刑單野都已經可以見到佢地幾仇視香港人
又叫示威者曱甴，完全唔將香港人當人看

完全有充分理由 反對警務人員做證人同採用佢地口供做證據之一

哩段完全證明到佢地老屈人襲警

仲邊可信

五大訴求 缺一不可

記者會組加油！！！

容許我雞蛋裏挑骨頭， 「民」記，又何來「官」方

字眼上要再斟酌下

[LIVE] 記者拍到警員喺對講機話市民係曱甴 = 前線所有警員會當曱甴打

Wow 有料 一連兩日

辛苦哂

犀利，支持

真係好多謝你地

支持, 推呀

好落力 其實開一次要準備既野都好多

721

勁

gchi

哇,咁密

咁密
聽日實問今日元朗事件

821 記者會播果段片有無高解像D的版本，連儂電視想播.

要推丫 我唔係睇到第二個post講都唔知聽日有民記丫

推！！

有冇聲音直播？

ho ball

Thank you so much

推
721
811

每次都睇哂

一批防暴隊進入元朗著名黑社會基地南邊圍坐下休息，期間身穿白衫疑似黑社會成員上前指嚇記者並作勢打人。警察默許黑社會成員的行為，及後黑社會成員更指出：「依度係私人地方！」，意指這裡是黑社會重地，只招待身為同門的警察進入。

推
辛苦哂

要推呢個 apple 有影到 黑社會比哂汽水招呼有牌黑社會

g 持

評論白兵的一點短視
YouTube嘅白兵及其朋友白兵頭係我非常佩服的分析能力極高的青年KOL，各位如果未聽過他們的video就一定要聽聽：

香港有白兵這樣的青年才俊，香港的前途無可限量。但是白兵有時候刻意與和理非及泛民割席，這雖然有其可接受的理據：
就顯示了年輕人一些短視。因為後來有網友問白兵這場運動最後如何勝出呢？白兵沒能提供一個好的答覆。請恕我淺薄提供一些觀點給白兵及其聽眾參考：

1.年輕人急於求成往往忽略了要長期地全方位地對抗。八十年代九十年代的香港年輕人也曾為香港前途激烈抗爭（其激烈程度由前港督尤德在北京心臟病亡可証），當年的年輕人現在的中年人一直都有通過議會選舉、71遊行、64集會等抗爭，請傘後一代不要放棄這些戰場。

2.年輕人可能會對中共的惡魔本質瞭解不深，雖然爭取真普選是與虎謀皮，但是只要全方位錙銖必較（請參考以下幾點），一定可以玩殘十幾億人的老虎加跳蚤的。

3.中共計劃用深圳取代香港，這是一個好機會趕走香港的親中財團，他們放棄香港自然就不會為其利益而介意香港人自主。香港人要趁機說服歐美如果中共不給予香港真普選，歐美要制裁香港的親中財團的產品，同時培植和不制裁香港的反共經濟。

4.香港的反共經濟可以在各行各業包括金融及新經濟同歐美同行建立緊密聯繫，要建立全球網絡，可借助全球各地的香港移民。

5.香港的反共經濟要有百萬人或更多人參與，要有自己的產業規劃，要更多更快地使用人工智能等等新科技，要利用與深圳的就近地理位置借鑒深圳的成功經驗。

6.香港人要為反共經濟作出長期的抗爭，因為會被中共及親中財團打壓，因此要在區議會、立法會、選委會中爭取每一票。不要過於依賴某些歐美政治人物，要依賴歐美市場及在歐美經濟轉型中的各種需要。

tui

721 811

辛苦晒

聽朝打呀伯黑警提堂 肯定係用最廢既罪行入佢地有無得搞搞佢

啲片可唔可以加埋英文字幕

Tui!!!

好重要

八卦問下 今日準備比外媒嘅環節係講咩

推呀你老母

民記

其實有啲密，你見記者已經愈黎愈少問題，與其長篇講speech玩激勵同路人，不如就住狗記招講既野逐point 比fact 去反駁遣責，仲有請記得加幾句幫手宣傳823人鏈

快推先

怕唔怕太密

推爆你地啊

612 721 811

822 中學生集會

823 人鏈

——————823 23:59死線——————

824 觀塘/機場

825 荃葵青

831 中聯辦

9月三罷

不分和勇！

光復香港 時代革命

幫推！！！

請大家踴躍follow official ig @Eye4HK：

大家可自己放圖上Pinterest, Tumblr......etc
外國多人用既圖網就狂放吧，圖不是我放的，見到好IDEA 就要推

以後邊個想屌人、互屌、對自己人有不滿，就望住呢堆相

up

推!!

推!!!!

SUPPORT

正
大大聲傳出去啊！！！
【我宣布】中秋開始罷工罷到支爆為止

推！

又要打丁了

太好啦
一定要喚醒港豬們

推!!!

繼續加油

Btw 尋日勇武嘅野 可以當埋俾黑警嘅壓力測試
證明721冇人手係大話

借位擺

FreeHKLive反送中綜合直播網

大家有興趣可以入去睇直播

今日有民間記者會，出面竟然冇post

tuti

support

推呀

其實我覺得你哋呢幾日開得太密
尋日開始已經見到記者已經開始少咗提問
主要係好多問題你哋都係代表唔到去答，令到佢哋可以問嘅問題有局限性
好似尋日嘅題材已經少咗爆炸性嘅資料，亦都令記者會少咗可報導性
今日如果唔係有智能燈柱同cctv嘅料相信都會令記者無嘢好寫

你哋或者考慮要調整一吓

臨奠呢頭就話唔關警隊事，閉門會議就話警隊抗拒，除左識講大話仲有咩叻
另外荃灣遊行係因為地鐵封路，黑警又突登係撤退嘅路線上引戰爆發衝突，難聽講句係想試水炮車